到訪國營工廠被工人要求下台-盧卡申科-殺了我白羅斯才有新選舉-歐盟周三商制裁

盧卡申科在工廠的演說中表示，他不會考慮重新舉行大選。他說：「你們說選舉不公平，並想舉行公平的選舉。」工人們回應說「是」，但盧卡申科回應：「我的回答是：我們已舉行了選舉。除非你殺了我，否則就不會有其他選舉。」

有 guts

果然要皇帝落台得一條路

壽西斯古